由連儂牆講起 與藍絲辯論警察是否過度使用武力〈蕭若元：理論蕭析〉29-07-2019

由連儂牆講起 與藍絲辯論警察是否過度使用武力〈蕭若元：理論蕭析〉29-07-2019

蕭生講得對，年青人不要心急，不要作無謂犧牲，警察這樣打你們我都好心痛。繼續爭取，改變方針，一定會見到曙光。